點搵返個女仔

慢慢同佢傾下計先啦
唔好chur人

之前發生咩事先？

有意義地覆佢ig story

直接wts 做唔做我女朋友

problem solved

巴打 你肯定好靚仔

專登post social media 搵返人啦

女人既野，口不對心口硬姐